「暫緩」後既其他工作

1. 首要係616遊行
原因唔使多講！
暫緩只係侮辱香港人
一 撤回惡法
二 平反暴亂
三 釋放義士
四 追究黑警

2. 官媒洗腦
唔少人睇cctvb 因為佢地既誤導令唔少人對件事有偏見
最簡單係轉台
一 最好睇有線/nowtv
二 無呢啲至少都轉去J2呢啲唔會播新聞既台
三 去啲茶記轉台
四 當文匯大公免費派發 請一盡環保責任 拎去回收裝狗屎
五 如果可以 多支持網媒 立場果啲

3. 建制派票債票償
今次逃犯例咁易通過係因為建制佔大多數
我唔多認識選舉實際操作
但今次既文宣戰略好成功 靠既係長輩圖
建制做得好既地方係識落區去喧寒問暖 俾啲關心俾老人家
（當然仲有啲掌心雷既鐵票）
一 持續長輩圖攻勢 清算一下建制派既仆街（尤其今次既條例事件）
二 多啲做義工順帶宣傳泛民/本土等後生仔
三 選舉時接走護老院老人家

我方法唔係好多 而且好籠統
但至少要政府失勢 一定要封tvb同建制派係議會既勢力！
希望大家可以諗多啲方法去達成目的

係時候食住呢個團結既勢 群策群力
全面戰爭

推

Push

公民教育應該普地開花

Gogogo

Push

建制派長輩圖嗰度
我建議逐個擊破
尤其是選舉嗰時
摷吓佢哋啲侯選人有冇外國國籍，啲仔女喺邊度讀書等等
臨投票前一兩日長輩圖大爆發，實嚇到廢老投第二個

啱呀 賣港 外國勢力！
大家要幫本土/泛民拉票（唔係話要撐佢地 但相對仆街程度較低... 總之唔可以係建制班仆街）

3. 係非常重要
7 月前要登記做選民 先搞區選

嚟緊 區選 立選 要150 萬人 反擊 民賤聯 !!!

有冇人知星火同盟聽日會唔會籌款？
邊個位？

唔知

文宣係我地佔大優勢ge戰場
我地要好好利用

係呀 文宣影響民意
民意一致 就係創造我地既社會